一人一N首好聽既舊歌

最近聽翻吳浩康，擇日失戀、洗剪足、自卑

大家有冇啲好野介紹下

洗剪足真係未聽過
內容包括洗頭剪髮足浴

Sor囉手快快打錯

唔柒都柒左，介紹翻首歌黎聽下先喇

國語得唔得？
眼淚成詩

周國腎 天使

思覺失調

Let it be
Here comes the sun

我只在乎你

緊係得！btw我聽國語歌比較多

岩岩聽完幾正，多謝巴打

「我不敢想太多，我只想繼續做我」呢句好正

Btw有冇聽目黑，好撚正呀

呢首有聽

吳浩康仲有首棋王好好聽

閉目入神
想愛你
還以為
黑風暴雨
天意

岩岩聽左幾正

岩岩先知原來呢歌就係思覺失調

英文歌比較小聽，不過都多謝你先

巴打識貨 最鐘意暴龍哥

二等天使，一聽個前奏就想聽晒成首
側田：命硬，我有今日，Kong, 美麗之最
衛蘭：大哥，離家出走，愛才，愛你還愛你，呢個有排數，建議全部碟聽晒

要幾耐先叫舊

我都好鍾意聽佢，我代你哭

識貨巴打

側田所有歌都有聽，而衛蘭就本身都好鐘意，有聽開心亂如麻、大哥......

黑色毛衣
聽左咁耐都未厭

殺死我的溫柔

蔡琴 最美好的時光
哥哥 明星、春夏秋冬
梅姐 夕陽之歌